如果有得比你揀 你寧願係易動情定難動情？

易動情就好撚辛苦 旭啲就掛住人、鍾意人
難動情就人地鍾意你 你都唔識做 白白錯過啲機會

難動情
易動情好辛苦好易訓身

啱呀 諗番起幾年前 咩都all in落一個人度 最後衰左都頹咗幾個月

難動情
知道自己易動情唔夠膽拍拖
費事hurt人/hurt自己 因為都唔知幾時係好感 幾時係鍾意 幾時係愛

你嘅易動情係咪好易就鍾意一個人 但係又好快就玩厭佢？

前者係 後者唔係
好易會對一個女仔invest一排 但係之後又發現自己其實唔係咁鍾意佢 只係一開始識嘅時候少少好感 談唔上鍾意

難動情好啲 到而家都未完全放低到

正 好掛住佢

最弊係明知個人唔啱自己都會一個頭中埋去
蚊唔番自己出黎

Invest 下好過冇

永遠 適合/＝鍾意 如果比我揀我會follow my heart 唔鍾意就係唔鍾意 鍾意就係鍾意

但你明知一齊左唔會開心，就唔係咁講麻

點解唔開心？

我就係個難動情嘅人眼角高 對人最多有好感 耐左就會瘋狂發現佢一啲好細微既缺點然後嫌棄佢 咁耐以黎都未真係鍾意過一個人 覺得自己一直都唔會出到pool

可能你未遇到嗰個可以令你盲目咁愛嘅人 我未遇到佢之前 我都一直以為自己係難動情嘅人